大家除咗用wechat仲有用咩溝內地女生

交流一下

買羽毛球

連登

人民幣

小紅書

d支那雞好大波

內你老母地

我通常會喺斗魚直播打賞啲大波女

兄弟牛逼

大陸雞就大陸雞啦 內地女生

香港嗰啲就雞

大陸個啲就臭雞

支那就支那啦
內地

叫雞就叫雞啦，搞咁多嘢做咩

0.5又係到推動緊中港融合

中港融合係大趨勢

不要侮辱女性

入黎
block 樓主
上一頁